平凡像我這一種 今天要認了命

呢個世界你一係做到最top
即係乜野父母幹名校神科筍工買樓講緊係市區成千呎有會所私樓有車有樓專業人士身光頸靚好威威直到你自己做埋一個筍盤男同女都想溝你連街邊隻狗都想痴埋你度做黑警都冇你咁巴閉柒婆見到你都要敬禮

一係做到最慘
即係自細父母離婚俾老母扔左俾牙婆湊大直至3歲跟返老母但係俾老母虐打俾繼父拖左入地盤俾工友輪姦父債女還點知原來你生得好撚樣衰人地肯搞你只係因為你細個所以你讀小學俾同學排斥讀中學俾同學欺凌結果痴左線來回青山又折返人間食藥食到由普通人身材變200磅大肥婆/佬行出街都俾人發出高音恥笑於是恭喜你你獲得人生六合彩即係上蘋果動包裝下自己人生經歷賣慘博同情講下你一世人俾幾多人involuntarily fucked過既悲慘經歷

如果唔係做一個普普通通既人，一世俾人睇唔起.
只會成世心比天高命比紙薄日日輪迴打份普通萬幾蚊工連升到上兩萬蚊都冇你份日日FF自己係救世主我185CM元朗吳彥祖點知原來係天水圍公屋八兩金第二朝出門口返工連樓下看更都高人工過你睇你唔起既日子直至你釘蓋為止每日懷緬自己由細到大讀既屋邨學校小學考過全級頭十中學考過全班第一點知原來天外有天人外有人你就係咁既料喇你唔死都冇撚用你放唔低身段放唔低你又窮又柒人又廢又要威仲衰過黑警毅進仔既所謂自尊心同面子結果痴左線有所謂抑鬱症其實講直D係一事無成肥矮柒毒蠢窮廢靜悶鈍臭冇女/仔溝連街市隻貓見到你都即刻彈開症.你老豆老母嫌你廢你中學老師見你以前咁撚勁點知而家大左咁撚鳩行過母校都俾老師睥你兩野行過以前讀過既大專望都唔敢望呢世都唔敢再故地重遊廢事見到班自命不凡唔知自己日子倒數緊既後生仔女自卑到頭都唔夠膽抬起.你還有資格生存嗎.叻就一定唔係你, 慘又同你一D關係都冇. u are nothing. 平凡像我這一種 今天要認了命